黑狗同公關又做嘢乜嘢叫做洗黑錢如果係嘅街邊啲乞兒應該拉晒因為都係洗黑錢

黑狗同公關又做嘢乜嘢叫做洗黑錢如果係嘅街邊啲乞兒應該拉晒因為都係洗黑錢。

人哋鍾意捐就捐左幾多關你哋班黑狗乜撚嘢事